搭緊船嘅手足！！同我棄gear！

中環同長洲都有大量防暴等緊你哋落船
換衫棄gear 你哋只係普通市民搭船！！

市民搭船唔洗驚！！

充gear ar!!!

棄呀

棄

push

棄裝呀

推

有手足搭緊船嘅叫全部人棄gear

推啊

棄裝

中環好撚多狗

pish

大家係旅客呀！

棄gear保平安

有冇手足搭緊船...

推呀

唔好為左嗰少少錢搞到要入新屋嶺呀

身外物可以買過

有冇計可以幫到中環準備落船班手足？

up

Push

各位在東涌有需要上樓
可WHATSAPP 97760474

另，愉景灣隧道收費站一帶需要大量車出市區，請揸車的東涌友馬上前往幫忙

快啲通知比其他手足知

市民搭船冇問題架

掉落海又好邊到都好
唔好為左gear俾狗拉

掉落海

推上熱門

掉落海？

同埋側邊啲人講

掉gear啊

叫船長去其他碼頭

推！

棄gear!!!!!!
中環碼頭大量狗

掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海

由啲gear石沉大海算

掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海

掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海

掉落海唔好諗咁多

推到有人睇倒

Gear身外物
無左再買返俾你地

對唔住地球都要掉落海

有手足坐緊船嘅全世界講！

一定要

推

推到上熱門

掉落海呀
唔使唔捨得
錢好閒 大把人出錢買過俾你地

船上手足清洗whatsapp TG history

未落船前登出連登acct

tui

推推推

快撚d掉呀
清電話msg

如果搭船手足睇到既話，我希望大家可以試下打定電話俾星火同民陣講低自己名同身份證號碼，再講定係某個時間內無再打黎報平安就代表自己不幸被捕，咁相信佢地可以盡早安排到義務律師幫你地，記住好人一生平安！

一句掉撚曬落海啦

Pish

幾百蚊換條命夠抵啦

快啲清history 刪晒今日影既相

推 del location record

全部扔落海

清wts tg記錄

手足緊要過gear

點止

Iphone手足！！

快d掉呀！！！！！！

棄gear!!!

幾錢都要掉

PUSH

或Send定msg

Android 用記憶卡既要掉

幾多錢都掉啦

推呢個

必要時電話都掉撚埋

冇錯 掉晒落海

身邊應該有鬼係入面你地小心

屌呢個都係！！

我地大把$ 保人命

P牌無得Pish 照Pish!!!
PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!PISH!!!!!!!

扔gear 呀
無錢既話 我買返比你

棄gear 呀

如果見人影就開遮

推呢個 好撚多狗喺5號碼頭

推呀

放心 手足有需要再買無錢, 係到出句聲開個POST。大家仆撚著買畀佢，唔好畀人拉要緊, 錢唔係問題, 香港人有!

中環碼頭

香港人一個鐘都籌到1600萬
幾千蚊算乜野
有gear肯定即拉
新屋領48個鐘呀

推！！！！

棄gear
唔識del相del record驚漏嘅直接格式化部機

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG

棄gear 換衫！

棄呀！

有冇人知下班船幾點到中環

驚閪咩

P牌無力都推啊啊

唔怪得一早入長洲佈防，原來係一個局

棄gear呀！！！

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG
DEL 相

掉撚晒 香港人會課金

想一網打盡

玩具唔攞得落船 做個乖孩子
Pish

手足小心

其實唔跟身就得，放落垃圾桶環保D，口罩都唔好留

推
十萬火急

清TG WTSAPP，LOGOUT FB IG
DEL 相
做遊客，普通市民

落左船就好返屋企

唔好留係到咀炮

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相
做遊客，普通市民

影下風景，gear 再買過

推 ，快啲掉落海

掉係垃圾桶啦記得換衫啊

棄gear啦 冇咗我哋課金俾你哋買翻

Push ah

小心同船既人, 可能有藍絲...

棄gear！！！

掉完再課比你地

因住有人拍片！

快丟落海呀
日後課金讓大家買新gear啦

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

船長變軍火商

搭船入馬灣，入面會有朋友幫手

gear 身外物
同我丟撚晒佢

搵定星火同民陣報備先！
有咩唔好彩都盡快有人幫你地

piah

成個中環係Dog,小心

有朋友落船真係截曬成船人，唔係嗰個搜，但都要棄定裝啊！！！

換衫，市民搭船無問題

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民

中環碼頭，大量克警拉人

兄弟快跳海!

幾百差佬查得好嚴衹代銀包中環碼頭封哂

幫推啦

拋落海餵鯊魚啦屌

推呀，棄呀

決絕
做大事
還用想？
棄！

睇LIVE冇CHECK手機，最重要係所有物品，身份證

好多p牌都好仆街
比佢地影衰晒

轉唔到一行出即查

Pushhh

💪🏿大家萬事小心！

掉gaer 書包都掉埋去 ...見到大書包一定check ....我地俾錢你買過個新 乖啦好無

有一個男人被帶去佢座駕搜